拉辛斯基说:“他们从这场危机中走出来，证明了他们能够应对危机，而且仍然做得相当好，这对NBA的品牌来说是非常好的。” 商业可以从NBA的泡沫中学到什么?贝丝·科维特，2020年10月19日，财富 
 你需要在EUA之前有足够的临床疗效数据来确定。 如何从真正的疫苗中分辨出政治噱头|作者:Caroline Chen, Isaac Arnsdorf和Ryan Gabrielson 
 你可以买到其他品牌的绞车相当便宜，如果你很少使用它，这可能是最好的选择。 六种方法让你的亚地形车更坚固泰勒·菲里尔/户外生活|020年9月17日|大众科学 
 我们必须从头开始重新制作……我把它磨旧了，打了补丁，补了补。 Netflix的《王冠》是如何实现它的外观的——即使每一季都在演变 
 我想，如果我像这样做企业家和商人，我很快就会被解雇。 布琳·肯尼迪可能是第一位在国会任职的女性科技创始人 
 但是，该死的，这是一场充满勇气、激情和技巧的游戏。 达到一定程度:哎呀，我喜欢踢足球。 J. O 'Rourke | 2014年7月13日|每日野兽 
 如果当选，他在移民问题上的第一个目标将是“建造那道该死的栅栏”。 银行家偷偷接近内布拉斯加州竞选参议员的共和党|本·雅各布斯| 2014年5月9日|每日野兽 
 考虑到它们的交配过程可以持续70个小时，它们的卧室——嗯，洞穴——表现似乎相当令人印象深刻。 Charlotte Lytton, 2014年4月20日，每日野兽 
 这一神话是疯狂三月如此有趣的部分原因。 是时候掏空NCAA的钱了|罗伯特·西尔弗曼| 2014年4月1日|每日野兽 
 可悲的是，有时即使是“好人”也可能相当虚伪、肤浅和傲慢。 Bravo的“在线约会仪式”揭示美国男性令人毛骨悚然，想要性|Emily Shire | 2014年3月10日|DAILY BEAST 
 好吧，他不会卖掉家具——他会把它搬到另一个房子里，让她吓一大跳。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 露丝这样不停地动，也补不上衣服上的裂口，她抬起头来，想规劝她。 Ruth |Elizabeth clehorn Gaskell 
 “我什么该死的咖啡也不要。”他咆哮着，趴在床上，脸背对着灯光。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 为了保护我的衣橱，我必须非常小心，所以我学会了像艺术家一样修补它。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 你可以在教堂里发誓，如果人们蠢到允许你这样做的话，但如果你在这里耍两面派，我就去死吧。 欧内斯特·g·亨汉姆